(好撚多圖) 抄襲撚覺得自己冇錯

（借朋友ac）
其實我自從望到下面個post之後就留意咗呢條女一排。佢之前抄襲人地啲作品自己再整成商品，其後再經IG、格仔鋪同埋各種手作市集賣出去賺錢，之後有人po咗上連登公審，但都冇收皮。佢扮道咗歉del咗post，但其實仲有賣緊啲抄襲商品。

直到今日我終於要爆啦，事關我有睇開本土插畫家捌月 ig: @ei8htmonths，發現條女啲style同排版抄足捌月，所以想大家幫吓手推到佢真係仆街。

背景可以睇返呢個post先：
（多圖）垃圾抄畫家暗串連登仔係狗

如果嫌tldr嘅話可以睇我個濃縮版：
我拎咗幾張佢之前啲抄襲圖，不過佢已經del哂po，但好似仲有賣。想睇詳細睇返上面個post。

記得由始至終條友都冇認過係抄，佢話只係參考。

到而家個排版就抄捌月，真係唔識停：

最後我唔po圖啦大家自己上去睇吓佢個撚樣：
(以下資料全部由有心人提供，希望佢真正改過）
Ig link在此：
插畫ig-write.bymymind:
鋪頭ig-write.bymymind.products:
個人ig:
:
個人fb-Wong Hei Lam:
You
Tube Channel-Kalin wong:

又係呢條友

抄到咁誇張

幾撚時死

冇錯又係佢呢條抄襲撚

補充：

佢仲未del哂之前俾人擺咗上網話佢抄襲嘅圖

但佢死口唔認

真係唔識驚
之前個post已經起埋閃卡

佢啲手寫字真係好難睇 痴埋一舊

摩牙

完全唔明點解會有人識欣賞

之前唔係被人追擊過咩

佢夠厚臉皮仲未收皮 仲賣緊啲垃圾

推到佢仆街

一定要搵個網公開晒
等佢畢業啲公司知佢咩料
冇人請佢

連登都係啦

推呀

其實點先可以整治啲咁厚臉皮既人

麻煩巴打

我已經忍住唔貼出嚟

推到啲作者見到

推到佢出嚟跪地認錯

推

手土

Pish!!!!

推

希望佢一世都唔好做任何同創作有關嘅工作
真係會害撚死人

又係呢條臭雞

又係呢條女 無恥到
推到佢完全收皮

係抄登話人抄襲

豬膽鼻

sunny

啲畫好無個人風格，又柒

邊個俾job佢接都盲撚咗

佢之前都上過連登 仲未摺 推死佢

唔係呀 佢有接業配果d

原作者啲圖一時擺左一時擺右想點

抄點會有風格

屌推到佢冇得再接

係啊死唔斷氣

推啊推啊 推你老母啊

Sor 我都係問人拎圖

上過嚟好多次

個人認為出設睇下圖攞下靈感好正常

但係成幅圖抄完仲要賺錢就死全家

佢再唔斷氣就會變月經post

連登又咪係抄

仲要唔撚認錯dklm

邊撚個俾負皮

一㩒入去條女ig發現自己原來有fol佢
佢做埋曬啲咁嘅野

又係呢條垃圾

識個耶撚賣手作 抄人作品連人哋啲caption,story用字都抄埋
仲要調返轉話人哋抄襲佢，明明睇住個耶撚抄人抄到畫風都跟埋人

樣衰就是原罪
呢條女落地獄啦仆街

？

幫推

做錯事天父爸B會原諒佢架嘛

記得之前都有追過post，仲未收皮
推撚到佢仆街

如果冇記錯之前係捌月定唔知其他ig爆佢抄人 佢定佢d護主狗衝曬出嚟話關佢咩事

有d 1999因為記得唔係好清楚

一齊report 佢!!!

Pish

講完又點
香港人就係鍾意尼啲垃圾圖加阿媽係女人既句子
啲人都係會繼續做落去
係香港人啲bad taste 助長尼個風氣

講到佢好撚無辜咁架嘛

Report 佢個account 啦

此風不可長

人無恥便無敵

唔係舊登垃圾點會有連登

屌unfol啦

又係佢

抄襲撚仆街死

係捌月爆 啲護主話返捌月錯 睇唔過眼

臉皮厚所以仲未收

重點係佢抄人扮冇事

張張相都遮住/無樣，係咪知自己樣衰

呢張？

又係佢 果陣我都有搵原圖
我畫畫果個ac都比佢ban撚柒咗

支那邏輯

抄登抄高登都唔覺得有錯

推到件抄襲撚收皮

咁耐都仲未收皮

上次推足兩個post 咪又係咁, 算罷啦

佢好似最叻就在係ban人

佢啲字同畫好柒 點解咁多人follow

就係推極佢都唔收皮

佢之前啲閃卡唔好post上嚟，影嘅時候好似未過16歲

唔洗加密啦樓主 張閃卡堅 條仔story cap出嚟

同抄登一樣姐 不用分那麼細

點樣可以令到佢ig收皮

立即unfol咗

好波ching

Report

王晞藍條仔做乜po你藍藍bb豬張露lin圖

見到都眼冤

推po

lm

咁快private咗？ 一早back up哂啦藍藍

推到仆街

齊齊 unfollow + report

推!!!!!!!再檢舉

推！
上次狂檢舉佢條仆街都冇事

推到佢收皮

咁撚厚面皮嘅依家啲人
真係人無恥便無敵
推到佢比人圍插到佢肯認錯啦
身為一個畫家咁樣抄人野 真係冇品又冇德

push

又用我個名

推到條撚屌收皮

我有個朋友之前都好似8月咁！
佢被佢當時大專好好嘅朋友抄，抄idea，排版，連caption style都抄，IG抄都算，抄完仲拎黎出Product！好撚賤！
抄我朋友個條仆街係大陸出世，劣根性，山寨強國嘅後代都只係識山寨人地

其實我個朋友係IG爆過一次，
之後都放低咗，覺得唔值得因為咁嘅人而嬲
如果唔係尊重我個朋友，唔想再搞大件事，我一定開post屌柒佢。

抄襲狗 賤過地下泥

有無人有backup啲閃卡

佢ban得好快手
秒秒鐘捕住個ig

抄野都抄到咁撚蠢 怪不得要抄

十足十大陸仆街既態度

垃圾

痴撚線香港做創作已經慘過食屎
仲要抄
係咪大陸狗嚟？

支国最鐘意炒人野，條友係唔係支狗來

梳

佢俾人圍插都唔肯認錯

Ig on9

推到呢啲垃圾仆街

擺哂上嚟追po啦ching

條友會玩抖音啲frd都打殘體字

真係好討厭 好憎呢啲人
明明有錯比人屌哂出面 搵哂證據都死口唔認
究竟有咩方法治死呢啲咁嘅仆街？
抄人野嘅 學咩人做創作

我記得仲有一張
好似係

推到條友仆街

認真咩

臉皮厚做開雞仲有咩驚

上個pose有見個，而家無咗

係度講有閪用咩

寫字風格有啲似賣字

就係同佢講都冇撚用 我已經諗唔到可以同邊個講

講明先唔係撐個𡃁妹，抄襲仲要咁惡死全家

其實個排版都幾普通下 ，同埋個八月啲畫工都幾樣衰仲可以有幾萬fol
講多次先我唔鍾意個𡃁妹多啲

我第一個反應都係咁，原來未死

不如佢轉畫串連登仔嘅圖
咁咪唔算抄囉

仲未死啊 推到佢仆街

畫過啦 佢連畫連登笑哈哈都要描住嚟畫啊

快啲推到佢真仆街

推推推

不如將d料上一上 facebook
呢度無人理
上個post好多料
整理好上facebook 巴絲谷
比多d人知

見過抄襲既 但冇見過呢種抄法 真係痴撚線 呢種已經係複製貼上 佢之後真係唔好讀art或者design

借耶撚名義周街r著數 實際個人勁黑心